廣源邨啲建築都幾尾機

但好多廢老
同埋禾含學生妹

香港啲屋邨唔係廢老就係新移民架啦

推

正啊
以前又拎哂獎

似歐洲小鎮

真係有比心機設計